# Article L573-2-1

Le fait pour les personnes mentionnées        au I de l'article L. 531-12 de méconnaître le secret professionnel est sanctionné par les peines prévues à l'article 226-13 du code pénal.
